## RECALBOX - SYSTEM NEOGEO POCKET COLOR ##

Placez ici vos roms neogeo pocket color.

Les roms doivent avoir l'extension ".ngp/.ngc/.npc/.zip/.7z"

Ce système supporte également les roms compressées au format .zip/.7z.
Attention toutefois, il ne s'agit que d'une archive. Les fichiers contenus dans les .zip/.7z doivent correspondre aux extensions citées précédemment.
De plus, chaque fichier .zip/.7z ne doit contenir qu'une seule rom compressée.
